岩岩買左手指版安全套。。。。。。。。。。。

屌鳩你老母

...

L size

that's funny, u very funny man

太大 唔啱你